[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [535]

4點走黎1001以為聽日先有post

weekend 冇野做

仲有4個鐘返工
而家4點

痴線仲唔瞓

10點訓左陣到1點之後訓唔著

慘

first day就通頂

又典牙

留名

Fq有乜天之力敵人

等活動啦

搵到鳥 石頭人竟然係天之力

訓唔著姐

沉迷做cowboy fgo 都無登入

lm

起身打番個 先

555498954
仲有8個位
Add左留名

玩下牛仔又玩下閃軌3，爽

冇活動入唔入都冇問題啦

登入拎石

眼訓

連續login日數

早

wow jor

性女

Wow two

正阿

GE3 BETA改修

希望今日有風 星期三有活動 悶到

D 野升唔晒... 又唔夠料

我而家都係打肥換膠

刷緊骨

希望今個月有2.3同秘書狐消息

抽未

玩唔起

我一直都ready好

一出課到寶5

我寶一就得

好正

不過岩岩抽完阿比 , 希望月底先出 , 回下氣先

暫時最大遺憾係冇寶5泳衣

見到件緊身衣已經扯扯地

第四隻狐

妖孤戰隊

此圖有毒

Show Blocked User - カイル

希望隻驚執之前可以儲齊

只要佢肯出
就有人肯課

最驚佢出新game,棄舊

中伏

呢個無伏

btw新工冇人ot

咁快知

牙比

戇尻有波

唔似胸肌有d失敗
不過都

推廣好文化

牙福

百萬亞瑟王咩

新FGO

Oscarma added

想睇咪睇囉

又變基po

牙福好女仔嚟

Gay

gay lo everywhere

真

痴撚線..新活動逼人打晒2.2先入得
但長草期又唔開2.3..
係公司就悶死

學神父玩其他驚

好女仔全部都係好女仔

1.古戰場
2.轉珠
3.做cowboy

瞓左冇睇,想知牙父死左未

做乜撚野變左gay post
LLC畀fbi捉曬死剩gay佬？

This is Great

呢個post有無正常人

牙fook

好撚暈

正呀

引哂D GAY LO出來

g持llc反cup

咁應該就係復刻聖誕節先啦

好波

fgo post all 4 gay lo

不會懷孕

有冇人知邊個畫

玩得fgo都唔係啲咩正常人

好眼訓

就收工

唔好講呢d
因為
男人都係唔會懷孕

第一日返工就蛇王上連登

Tamamo x 扎比子 百合真好

我日日都蛇王

個PO已經走火入魔

收幾點

6

太易玩了

矯正番大家

ME2 要上連登度日

呢個 post除左我之外就得番llc同gay lo

放幾

仲有冗員

我貼嗰個Twitter畫tamamo好正㗎

上面寫左6

g持cosplay

有4個,有無人要

我知 一早follow左

正常人here

我地返火星啦，地球好危險

有冇nobu ufo搭先

#metoo

戴埋我ok？

一陣會係動物台開個gbf post

我黎老師想知saber佢係典揸套個劍套-.-

gbf有冇正偽娘

用魔力hold住

用念力

念力

11月26日（月）全国問屋様一斉着
アクアマリン「アイドル皇帝/ネロ」JAN： 4562369650921

我已經sick穿左佢
頭幾個0基冇揸劍就咁大開手掌✋
最尾個靈基就求期拖把劍埋去,隻手既pose都唔洗畫過

我4

1妹同8妹

有變性人

風!

中

左

係咪愚人節紅色裙張圖果隻

係,我仲等緊佢出13年版

衛宮士朗added

果年好似係黃道十二宮？

YES

WIND

冇

又蝦娘

啲ufo俾你地炸爛晒啦

俾你嚇咗嚇

終於有得抽rinb

大窕都估到

一切都係我計算之中

[img]
[/img]咁咪好囉

記得開台

咩

之後跟個2.3再18聖誕

蝦

牙YIP做實事

而家先咁玩
之前嗰啲有無得補？

會唔會派返之前啲金膠

今次真係德政

風

艾蕾

※2018年11月14日(水)以降に累計6騎目以降を入手したイベント限定サーヴァントが対象となります。
※★4(SR)以外のイベント限定サーヴァントは対象外となります。

無得補之前

最終再臨したイベント限定サーヴァントを所持している場合、そのサーヴァント専用の霊基再臨素材をダ･ヴィンチ工房の「特殊霊基再臨素材を売却」でQPに交換できるようになります。

wa diu 淫到

今次
艾蕾bo5

會盡gun

又bo5

Rich

愛

下年bb bo5返先

癡線 阿比 跟住凜b

咩都寶5，點gun

大手派金膠

有rin b
阿比skip了

一早黃左

仲要係送盤咁
唔洗賣已經有金膠

抽左阿比啦
勁多野想要跟本就抽唔切
新年新角實正 實想要既
rinb 處女版csor 黑肉bb 呢d舊既都未抽到

祝福你

係我面前講野

不過銀時大佬話要一隻
都係抽埋先

武藏之後個隻係咩新年角 唔記得左

我仲記得上次神父又話唔抵課又寶2算最後都黃左

聖誕打咩唔記得了

點跟

千子村正在後

每次更新都期待佢順手支援埋全螢幕

突爆左五張 100LV左兩張

傻的嗎

姐係每個月可以安心換傳承結晶

村正一月一啦

respect

in 葉和華 we trust

下年可能有嘅

抽

咪阿榮囉

岩岩轉做藍邊GO果時靈基再臨會變左真係全螢幕
之後可能因為呢個係「BUG」所以而家「FIX」番做藍邊了

無框點顯得你哋尊貴呀

笑4

總之年年新年都會爆隻同未來故事主線關事既限定出黎

135 係基本

抽完阿比冇錢抽RIN B 了

2.3+聖誕2018+正月 好chur

記得後面好撚厚血
隻黑呆好似要黃字閃先秒到

北齋到宜家都未係主線出過囉

2. 3開隻秘書狐俾你 課到破產

年年都係咁chur架啦

chur好過長草

留意到愛凜力開始上水

今年有csor

講到自己唔洗破咁

all抽爆

今年算好d
正月可以追少好撚多

仆街舊年多手，三四星裝都得番一張突
又唔知2.3會出啲咩妖魔鬼怪，唔係好想抽復刻pool

最驚佢唔出

艾蕾未黃就課啦望

復刻仲抽裝
真係嫌平時唔夠養生

掛好曬
d五星禮就係我損手爛腳既證明

儲左少少石應該唔洗課咁多掛

不過得十箱,果都唔洗爆

係啊 屌

養生

咪講左未來囉
我武藏夠隔左好耐先出係劍豪啦

公司有canteen 15蚊個lunch
一日洗費唔過30
真課爆

大公司 有canteen

大佬我仲未bo1阿比

送金膠，終於唔使簡幸運兒啦

其實係出面d茶記有優惠 日日頹飯

比啲鬥志

量力而為

証明你每10 連都出一張

求下2號仔俾隻rinb我

可以strong hold

不過又真係耐左d 武藏出同劍豪 隔左10個月
阿榮其實咁早出黎係做d咩

ME終於有工返了

pt定正職

匡智會

神父又扮
雖然多歪
但5星率好高㗎喎

咪隔得十個月,仲係同一年
宜家下個正月都就到啦

艾蕾 我由入坑日服就屯聖杯 金狗
而家就差妳

江戶祭

PT

可唔可以出艾蕾便服靈衣

我唔抽
射哂啲運比你

抽左成萬蚊架都

咁你覺得新年角係因咩規律黎出

可能1月1是但抽隻著和服既英靈出黎比大家抽
其他野係我諗多左

阿榮唔係呃你地交税份雙糧先係新年出咩

好

呃到貨幣就出

邢部姬

我愛小邢

唔剃閪毛同格肋底毛

宅女+處係咁

復刻go

有本

好鍾意睇小刑喊

英靈劍豪有關我係武藏sup小邢

宜家最係連續2年日本人咁囉

又有Box刷

係咪無限

得10個 也不屌

10 max

sosad

阿比不了
博下有無中金毛算

冇得肝

18聖誕應該有

2018聖誕

收島風18聖誕係伊阿宋+C子雙人組

打開保管室
得4張5星禮

人渣伊阿宋 拎去餵四仔

弓塔輕鬆啦

都係4隻字 所以村正incoming

笑死

今次要神父守護rinb了

佢守左好耐

我意思係無錢抽rinb

陪左我一年了

等你表演

閲

3張 打算抽到突爆

bo2艾蕾就收手 仲要留黎抽弓rin

我講拎個張黑羊
唔好提上年抽左幾多

諗諗下個10張呼長hold算

@神父

呢d咁女友feel既角色唔係成日有

姐係復刻完咗就接2.3,開一兩個星期就18聖誕，忙到

2.3會唔會出女

今次真係respect神父
寶5凜g打呢關
10個箱開ser到食飯就刷完

勝和中心咁遠

唔關我事

有冇個現價

自己打去問

認真 好想要多1張寶石翁 但困難度可能難過中1隻5星

無禮裝up既pool唔係咁常用

寶石翁0張

係咪可以賣格仔啦？

黑白杯，2030突爆兩張都未突到一張寶石翁

睇清楚
自膠

攞晒啲花圈去刷骨先

終於都有第一粒金膠

想搵返一張圖有齊尼祿，沖田，藍呆，黑呆
有冇人知我講緊邊張

mo沖田喔

頂lily黎

宜家阿比個pool一車車咁出寶石翁

阿比bo5 寶石翁 0

阿比❌
艾蕾⭕️

點解黑呆 Lily好似大波過藍呆咁

我反而出咗幾張新禮

可唔可以全都要

艾蕾可唔可以多返d h 漫

BTW 尼祿 No.1

畫嚟畫去都係純愛
不了

ntr少陣得唔得

重點都係個劇情無咩好睇
唔一定要ntr嘅

珍

好j咪夠囉

J得多就要開始提高個層次

係咪我記錯，之前話18年聖誕個前置要求係過2.2定2.3

扶他艾蕾

唔ntr都得啊 凌辱 老強 獵奇我都ok

唔好睇咁多h漫

呸

CLS

我排mindbreak係ntr之後

唔差在人彘 食人肉

記得有本kof就係咁 對依樣無感 但ntr 對我心理影響大d

正宗食女

係咪好似有t shirt版

Oh ntr2

Hal 天神酒

有冇本子大師有印象

RIN牙

依位手足啱唔啱scat

見到天神酒個名有d回憶出左嚟

Sorry ，新手圖多。有野請教各師兄

人物我升邊隻好？
另外有咩4，5 星禮裝值得留同升呢？

我之前睇過套全彩又唔係食人肉既 係賣人肉都好正

大家都好踴躍透露自己性癖

Strong hold等新年

新手就乜禮裝都留左先 寶石叔同黑杯必升

寶石係咪個隻 黃頭阿伯?

Ys 其實新手我建議唔好咁快升5星住 升下d1 2星打手 再谷上去

你知唔知隻game icon條女係邊個

知既

有冇啲係比Rinb上

新手難求大脾 倒不如自食其力 建議抽友情升下依3隻

咁個4星自選我選咩好

gfable

自己鍾意嗰隻就得 強盜豬立場要俾少少時間me回憶

隻pkmon偷跑左，聽日睇下點先

留名等食評

海格力斯 b叔

比卡超定伊貝好?

買隻俾我

北齋春宮圖現實化

G

買哂

最尾世伯

點解唔用五星

哦

單挑

比卡超可愛
但伊貝有umb

冇時間買嘛 想要隻伊中文

伊貝最可愛囉

有umb買硬

🚬 🚬

見到啲人無3張突滿寶石翁，我自己望都覺得辛苦

串到

好能串

我冇呀

其實正常係要4張

得3張突爆

得1張

願聞其詳

已經忙到3日無打丁,想4

又開巨頭會議

9UP
都唔係無既,有D關要用到呀爆咪要4張突爆

虛數魔術自叉咪得

有咩提拉 今次係唔係有金膠派

要自叉咁有咩好討論
個個用虛數/50NP就得啦

咁就曬左禁技嘅時間

岩岩打完 射左好多 好舒服 個人都醒左

其實阿比係打鬥方面有乜用?

打丁 打到個人既眼神、氣息弱哂，點返工啊？
我勸就咪打

強化解除

如果我識個真人好似鬼畜先生咁 我一定打柒佢

我手持一份巨頭名單 有人想知再講

我用積囝一個掣就得

我都好耐無打飛機了

靚到 把弓

雙咪咪太細了

看板C_Chat
標題[閒聊] 一方通行可以擋住狗哥的寶具嗎
時間Mon Nov 12 10:05:55 2018

一方通行
有精密的計算能力，能夠操控所有有方向性的能量跟物質
狗哥
寶具gae bolg 以絕對會刺穿心臟的命運為前提的因果之槍，幾乎沒有什麼防禦手段
在fgo裡更是獲得即死這般強大的效果

那麼一方通行究竟能否擋住呢？
大家覺得呢

噓 kumaliu: 一方通行打的贏uzi的汎嗎 11/12 11:01

笑撚死

咩黎

計你差幾多料 先全10

wanna fuck

Both added

佃煮のりお 真人超靚女 想un

UN!

真人

從來都唔會比自己睇個FULL LIST
係一種折磨

係真唔係呀

真架

最近細佬開始墮落

第一次想丁三次元

唔知點解會覺得之後同d差幾十歲阿叔結婚

本

佢應該有錢既 套雙葉家姐弟重連載緊 對上就搞姬日常
好似無斷過job

我有fd，工程師牌都考埋，因為打J打得多
仲係係政府打份牛工～
無上進心、又唔敢識女

水上悟志

DW整BoardGame

你係鬼畜先生?
係政府打份牛工咁on9都講得出?
工程界個撚個做私人公司就係想入政府做
年年跟point加人工 又番5日 街外大把有牌既番六日/長短週工
我自己都係做呢行

佢得2.5萬咋
正常既佢，應該5-6萬
工程師牌+兩個dean list master

政府又唔使ot 又無壓力 你就算有客都係其他政府既人
街外承包商就under你 就你比面色人睇

轉職位囉 ce se 甚至廢廢幫辨都4皮以上
你2萬5 有牌做個ws仔啊??? 我都做到喎 你個fd cls

Toy story 4

得2.5K人工

但你出名令仔

尼癡:
囡囡:

想丁

如果我靚仔就去左日本做牛郎每月百幾萬羊收入啦

gay佬：

利申llc

佢唔敢同同事講架
學歷超班，但勁hea

利申：佢一日打2-3丁，仲要唔變態唔睇

現實:

我:

女:

之前睇左陣果個第一牛郎紀錄片
佢係有料到

之前另外果隻手機驚呢

前第一牛郎依家開緊餐廳做老細添啦

你都係尼癡屋老闆

得2.5K收入既垃圾

g持

唔怪之得呢到d人咁撚課得

除左我

鬥少五星啊笨 屌你

有咩關係

越講越想喊 喊4了

神父玩夠GBF未

牙扶基本上已經唔返黎滯

神父之前出盡力屌柒d人玩GBF喎

係咪我記錯

神父而家話幾好玩

呢個係另一個平行時空嘅神父

記錯姐 一場誤會

真香

玩係幾好玩
有以前玩魔界戰記既feel

神父唔好向惡勢力低頭牙

有時候 我要屌鳩人玩隻game
咁我一定要試下投入隻game
咁先有翻d牙力

我不入地獄 誰入地獄

-.-

=.=

=.="

禾地牙父都放下左偏見,希望各位信徒更新一下c路-.-

c路遊戲

巧打意

Redman又黎啦

冇紙
屌

骨 渠蓋 牙

真香 新年gbf又100抽
來多口

上次oniland呀榮嗰關隻垃圾就係一堆渠唔跌心dllm

100抽咪又係唔中限

骨

上年好似都係刷巴嗰關

自己補200

寶2夠唔夠用艾蕾

另外，張5星禮係咪好勁？

係老婆就寶五

訓先

問夠唔夠用

25k有牌工程師 仲少過Grad E喎

雖然番5.5日

咁都負評

咁多位兄弟 精神!

有冇ching丁過納蘭迦

個樣不了

岩岩打完飛機黎？

負評俾我俾既

上完ptt

個樣好明顯執過
都咁

有咩睇

Gbf個新活動好雞 但係送抽卷 又贏

乜水黎

睇一方通行 vs 其他動畫人物

好柒

睇我大茵蒂克絲

炮姐

我而家先知pad有升技關 要爆石了

福利黎
等你唔洗再on99食5升1

我前排仲on99食左好多喇叭

都係刷多幾場裡極既事
是旦啦

一場裡極99體升2下
同一場升技關50體升5下

啲50體關係咪聽日完?

god fes升技係
SAO好似唔係

抽10石機抽左好多要升 課少少升技先

同神up同完
星期三 朝早11點

哦 咁慢慢都趕得切

聽日好啪石打啦

我想問下進識郁個啲隻彩龍果點樣先有?

打月份關

噴火龍有毛
定係我眼花

無 似蜥蜴皮

曼聯輸波 後備席d人係到笑

deadpool配肥叉燒

[url]
[/url]

好想要rinb

抽抽抽 抽到中

小梅老是常出現

井口

Marvel之父Stan Lee逝世終年95歲

咁突然

rip

近年都好似話佢健康有問題
我估Captain Marvel或A4是遺作了
rip

有冇help

A4好似已經拍完爭後製？

2018仲要死幾多個人

該死既唔撚死， 2019新年送埋班高官及親友上港豬oh斷左佢當慶祝

戰力可能同你差唔多，點help

不得不說 2號仔夏日3連pool之後就回晒塘

睇埋年尾連續搶錢pool先

武藏牙榮

Stan Lee

有冇講之前個d event角賣左會唔會有金膠補番

定係淨係今次弓提拉先有金方

好似係今次開始

唔補，唔洗賣

今次係直接換金膠

靈基道具變做每粒100萬，咁舊個D好似可以拎埋去賣

成個鐘無人講野

隻GAME 就摺

聽日先event
悶

垃圾驚冇人玩

無新角新劇情無野好討論
更莫講有新角都無錢抽

用符抽咪得

唔係咁易架葉cfu

用符就有就唔洗成堆人喊住咁課

召喚台豬 而家升技關隻執行唔係轉生個隻 係咪即是唔使升佢技? 未轉生係咪冇用?

可以實裝stan lee 了

17聖誕>2.3>18聖誕？

係,未轉生唔洗升亦都係無用

無用
進化轉技就會reset去1

藍奧例外
1隻極醒之後要keep 4隻單屬究進

Saku又keep得幾好
雖然唔知頂到幾耐

好撚豬

得個淫字

我有兩隻 即是升一隻技 一隻唔升?

紅奧都係

藍奧的話，係

咁紅奧就完全唔使升?

睇你仲有無需要用紅奧支炮
我宜家都基本上都係淨keep一隻極醒就算，多左就拎去換
如果你打火屬升技關有空位可以塞埋落去嘅

法國連續幾日入錯post

真係靚

活動前改做PAD PO啦

買買買買買

我愛寶可夢

買少隻電母就可以了 D卡幾蚊張

你有買咩

都有一隻土人同FIGMA既

估唔到

我FIGMA+SHF數應該多過你屋企所有電母

pikapool好正

基風不可長

唔出奇
我都係17年先開始買膠

悶到有咩驚好玩？ 諗緊down返pad好唔好

牙福真係越睇越正

好 我都回左鍋

add 禾ok?

真
係隻識屌人老母既比卡超

即add
Sanyok

死都唔禁入去

典解要忍牙

想屌完牙福屎眼再比佢屌

傲嬌

黑毛gfable過金毛

都係rin

iOS又豬

我全都要

淫

黑髮扮純九成係bitch
金毛扮mk妹先係純

結論:我要哂.jpg

抽左100萬友情出左大約50張5星肥, 其實個機率都唔算差喎, 仲有一埋4星肥

想問下個友情抽肥限定黎GE 定係以後都KEEP住可以抽

5星肥係常駐

反觀雪山櫻

感覺金凜大波d 其實係咪一樣

俾啲尊重

我得ring 無rinb

槍職最勁係who?

上同一個人身
你話呢

狗哥

芬恩

點解唔抽

小太陽

抽過唔中

bo2

緊係羅馬神祖啦, 仲可以同你玩觸手樹根PLAY

黑槍表示我有兩招寶具

仲未揀到要邊個

高下立見

想加神父gbf好友

有冇團俾我寄生

施主們,回頭是岸

瞓醒發現加咗成10個fd位

點樣加好友 完全唔知禁邊到

瞓咗幾耐
你不如話啱啱放監

Menu倉庫隔離

我廢J上路

冇認真睇公告

我已經懶到有時直頭唔睇公告, 等人總結就算

一失足成千古恨

不過啲巨頭都加晒人

add jor グラン

Add鳥 ノッブ
神父成堆泳衣角

當年剛剛出船長個時我都MISS左一日無LOGIN

個時去左旅行, 有一日大多活動搞到唔記得LOGIN, 自始就每晚一過12點就開一開GAME

👌

貞德

nobu加埋我 16189087

但始終都過唔到傳說同奇蹟2關

賭錢賭到損手爛腳

Nobu:

賭錢最好玩

真係好癲

其實呢度有無人過到

古戰場逃兵

3分鍾同15分鍾果兩次 ?

係18同2

全日死ser得2分鍾入到,dw

18個次我有LOGIN到GE, 不過個時就仲係刷緊首抽

7位數ID

想要魚fd

肝完台服就到日服刷箱，啱啱好

想棄台服

sidestory 果隻岩唔岩

最少堅持到ccc

跟唔到 玩2個服
1個服都悶到瀨屎

果條魚瘦咁多

7位數有咩特別

你啱

老屎忽

我係pick黑槍個次刷其他驚手抽唔小心del錯fgo 又冇記引繼結果要拎返acc然後幾日冇得玩

咁你慘D

幾時復刻

復刻魔伊先啦

我都想要條魚

全都要

我又要小黑牙

禾都七位數

全員絕版☆da!

艾美路 added

小黑

揀牙福

秀康 2lai問佢琴日表現如何

好彩我琴日去左打support
平時我打上路 一早貫穿左秀康隻樹仔

最後自選揀左老伯
但居然無隱藏真名

有個post 笑到我仆街

［求救］左邊定右邊正

我諗起林峰

求長玩好友
312,005,122

由香港站去奧運

冇特登揾已經見到兩個玩FGO

你地JG玩得好好
我冇點留意2lai

日服定台服先

冇留意呀

一個用尼姑打肥

一個執緊隊 見到有吾王

龍孃第一人你都唔識

公司隻五星今日撩我講野
好開心

.........好能毒

尼姑

點呀4mk

唔睇名嘅話仲認為你係鬼畜

十香真係大奶星人

鍾意小波女既人係咩心態

梳囉

貧乳先正

佢乜都抽架啦

都好過鐘意gay既，啱唔啱

阿比無抽

阿M話你鍾意偽娘

有個好似上過電視？

J蘿莉外小波女不如J仔仔

咁不如j 2lai啦

咪屈

你以為係鬼畜巴？

電姆好撚大波

痴線，識食緊係食noba啦

中間斷左排 冇咁多日

大愛

我由佢蘿莉個陣開始揸到大

你個句咁似

幾時轉左基

無論大波定細波
好女仔我就鍾意

紅a大唔大波

同神父一鳩樣

大波星人

大

唔好攞我同佢比
我有正宮的

G CHI

It's my true feelings

笑乜能野

added

elai:

咁惡做咩，而家係咪唔比笑

2lai 次次都係咁

依句珍 得番你一個咁堅定不移咁鐘意紅a

你地可唔可以俾少少尊重

又黎多部10石機

ho

清SICK BALL

幫山本還債
又垃圾卡game
又嫖

後日先有10石但部機冇左了

挑，咪又係見一個加一個

想知紅a 1定0

WHY NOT BOTH

台煮

放心啦 又黎啦

咁不如J 大西大愛

你地係唔係誤會左
我唔係基的

個屎忽

55

哭左、聽日又要妹活動

想食雞

藍色好普通、麥樂雞仲好d

台豬好波

招fd子

me試嘅機會都mo

萬能插

現充

諗緊好唔好今晚快手刷完1.5.4

我老婆係得保科有希一個

過多幾年再講啦

已經過左2年

呀豬呀狗都叫老婆

過多幾個月又要換老婆有乜感覺

躝啦

岩
自己老婆自己cos
去淘寶訂返套先

愛鈴音

尊重

想睇你cos電姆

想睇.......

話說我有冇你fd子？

認真講句
鈴音同麻衣差幾皮

鈴音係討好版既雪乃

你見唔見到有我id 冇就應該係冇

唔多見

年頭先話02架

岩岩好入晒所有尼祿卡

神父（愛扶他）

不知火added

連登仔真係唔識咩叫尊重

amamia added

好想抽rinb...

PPP added

三個雷姆實精盡人亡

GGGGGGGGGGGG all G

🐤🐣🐥

大鳳巧巧丁

想抽梅林

一般貨色

真 想睇...........

比神父笑開都唔好笑其他人啦

佢還佢 我還我

趁今日清埋1500DL啲任

厲害了 我的嫁

神父
Switch係咪要出返舊時隻z啊

想中出伊莉雅到成堆精流出殷

mine

HD復刻
新作PS4
switch既低等下人玩住復刻先啦

屌你老母唔好咁痴線啦

拎黎回味都唔差
Ps4睇下再諗

要奶

tmr bo5 Enkidu

前後全身都係我堆子孫

姬川星期6 有冇喊死

屌課開嗰間又600蚊人仔一萬羊又要等

wind

G持

邊到仲有漢化追

課個金都卡

十卜

要睇英文版

GE3 OP

索瑪，第1個舊人出場

屌你真係正撚到

搞大

走開

一定要搞大佢個肚

好野係要互相分享

居然